其實班警犬點要去校園區搞班大學生

點解呢

讀唔到大學，自卑心態

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

係士氣問題
佔領具象徵意義建築黎提升士氣
即係話狗隊似乎有士氣下降跡象
所以狗急跳牆